鄺神屌林奠屌足15分鐘

唔攪初選理得你屌15個鐘

呢個時代仲神乜神物黎包裝一隻出廿萬糧，好聽叫代議事實情嘅維撚戲子？？？

每次睇到都作嘔囉！！！

今日大量手足出咗黎行動冇人提?

逗號佬有冇聯署割蔡狗？

泛民實事就唔做，屌兩句呢d門面野就當做左野。初選呢dllm？仲有隻蔡狗劏左未？

btw佢係咪唔識帶口罩？佢啲人唔提佢嘅喂？

咁佢keep住講野嘛

負評出嚟講兩句咩事

鄺神點睇蔡狗被割

起底
你日日出 on9 post 悶唔悶？打份工都比啲誠意
block

你仆街了 鄺神都夠膽屌

有無漫畫app 介紹？

我洗驚呢隻會考幾次先全科合格D乜？？

一句到尾，佢今日搵到只因港豬尤其鴿癡多盲弱智白癡，加埋雜系維撚扯皮條淫媒如Viu肥佬黎同細良之流而而！！！

劏撚
佢連聯署屌柒共諜都冇

你以為自己係邊位呢打狗？？？

我係三登快廿年，幾時有定日日只俾出幾多post架？？？

我洗驚呢隻會考幾次先全科合格D乜？？

一句到尾，佢今日搵到只因港豬尤其鴿癡多文盲弱智白癡，一味跟紅頂白是非不分，加埋雜系維撚扯皮條淫媒如Viu肥佬黎同細良之流而而！！！

鄺狗日日打飛機當做撚咗嘢